'use strict';

process.env.APP_CONFIG = JSON.stringify({
  csvUrl: 'https://drive.google.com/uc?authuser=0&id=1QdRA7ajqDW6avyJTCaF6yB2dH5mZHM62',
  locationCompare: {
    geoDistanceThreshold: 150, // Distance from which consider that 2 locations are close enough
    percentSimilarThreshold: 70 // Percentage form which we consider that 2 names are similar enough
  },
  forceUpdate: false,
  outputDir: '/home/jelastic/ROOT/logs/',
  oa: {
    secret: '3ae2b37c38db4396bcb6329966c60488'
  },
  targetAgendas: [
    {"uid":"3768601","slug":"mel-la-fete-de-la-musique","title":"MEL - La F\u00eate de la Musique"},
    {"uid":"4796508","slug":"hello-lille","title":"Agence d'attractivit\u00e9 Hello Lille"},
    {"uid":"5837182","slug":"nuit-des-bibliotheques","title":"Nuit des biblioth\u00e8ques"},
    {"uid":"13275141","slug":"mel-les-journees-europeennes-du-patrimoine-2019","title":"MEL - Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine 2019"},
    {"uid":"15127327","slug":"lille-metropole-basket","title":"Lille M\u00e9tropole Basket"},
    {"uid":"32320707","slug":"musee-bataille-fromelles","title":"Mus\u00e9e de la bataille de Fromelles"},
    {"uid":"37732525","slug":"festivites-du-14-juillet-dans-la-mel","title":"Festivit\u00e9s du 14 juillet dans la MEL"},
    {"uid":"41209341","slug":"waao-centre-darchitecture-et-durbanisme","title":"WAAO - Centre d'architecture et d'urbanisme"},
    {"uid":"44272736","slug":"tour-de-chauffe","title":"Festival Tour de Chauffe 2019 - Edition #14"},
    {"uid":"48488742","slug":"les-belles-sorties","title":"Les Belles Sorties"},
    {"uid":"51223155","slug":"stade-pierre-mauroy","title":"Stade Pierre-Mauroy"},
    {"uid":"51302149","slug":"musee-lam","title":"LaM"},
    {"uid":"52761434","slug":"festival-prise-directe","title":"Festival Prise Directe"},
    {"uid":"56309188","slug":"economie-mel","title":"Economie"},
    {"uid":"72842860","slug":"espaces-naturels-metropolitains","title":"Espaces Naturels M\u00e9tropolitains"},
    {"uid":"76391422","slug":"eldorado-lille3000","title":"ELDORADO lille3000"},
    {"uid":"80191111","slug":"mel-la-nuit-des-musees-2019","title":"MEL - La Nuit des Mus\u00e9es 2019"},
    {"uid":"88769002","slug":"repair-cafes-mel","title":"Repair Caf\u00e9s sur le territoire de la MEL"},
    {"uid":"89904399","slug":"metropole-europeenne-de-lille","title":"M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille"},
    {"uid":"99768314","slug":"office-de-tourisme-de-lille","title":"Office de Tourisme de Lille"},
    {"uid":"53003222","slug":"agenda-associatif-villeneuvois","title":"Agenda associatif villeneuvois"},
    {"uid":"58239724","slug":"agenda-des-sports-villeneuvois","title":"Agenda des sports villeneuvois"},
    {"uid":"98629160","slug":"ateliers-du-developpement-durable","title":"Ateliers du d\u00e9veloppement durable"},
    {"uid":"3836508","slug":"avantposte-roubaix","title":"L'avant-Poste Roubaix"},
    {"uid":"59472554","slug":"conservatoire-de-roubaix","title":"Conservatoire de Roubaix"},
    {"uid":"20814431","slug":"espace-concorde","title":"Espace Concorde"},
    {"uid":"77287074","slug":"ferme-den-haut","title":"Ferme d'en haut"},
    {"uid":"34975151","slug":"ferme-du-heron","title":"Ferme du H\u00e9ron"},
    {"uid":"29728882","slug":"ferme-dupire","title":"Ferme Dupire"},
    {"uid":"23355730","slug":"la-condition-publique","title":"La Condition Publique"},
    {"uid":"79017343","slug":"la-piscine-roubaix","title":"La Piscine - Roubaix"},
    {"uid":"13474059","slug":"les-jep-a-villeneuve-dascq","title":"Les JEP \u00e0 Villeneuve-d'Ascq"},
    {"uid":"48010371","slug":"maison-des-aines","title":"Maison des A\u00een\u00e9s"},
    {"uid":"85102262","slug":"mediatheque-de-villeneuve-dascq","title":"M\u00e9diath\u00e8que de Villeneuve d'Ascq"},
    {"uid":"61988849","slug":"memorial-ascq-1944","title":"M\u00e9morial Ascq 1944"},
    {"uid":"17212581","slug":"musee-du-terroir","title":"Mus\u00e9e du Terroir"},
    {"uid":"90604188","slug":"parc-danaspio","title":"Parc arch\u00e9ologique Asnapio"},
    {"uid":"9977986","slug":"roubaix","title":"Ville de Roubaix"},
    {"uid":"27600900","slug":"salle-marianne","title":"Salle Marianne"},
    {"uid":"36207583","slug":"ville-de-villeneuve-dascq","title":"Ville de Villeneuve d'Ascq"},
    {"uid":"57621068","slug":"ville-de-lille","title":"Ville de Lille"},
    {"uid":"73501440","slug":"hellemmes","title":"Ville de Hellemmes"},
    {"uid":"51518056","slug":"lille-sud","title":"Lille-Sud"},
    {"uid":"86806832","slug":"bm-de-lille-preprod","title":"BM de Lille preprod"},
    {"uid":"5407671","slug":"lomme","title":"Ville de Lomme"},
    {"uid":"92667196","slug":"bois-blancs","title":"Bois-Blancs"},
    {"uid":"83090191","slug":"faubourg-de-bethune","title":"Faubourg de B\u00e9thune"},
    {"uid":"19234316","slug":"fives","title":"Fives"},
    {"uid":"87334486","slug":"lille-centre","title":"Lille-Centre"},
    {"uid":"39751021","slug":"lille-moulins","title":"Lille-Moulins"},
    {"uid":"47583416","slug":"st-maurice-pellevoisin","title":"St-Maurice Pellevoisin"},
    {"uid":"44087448","slug":"vauban-esquermes","title":"Vauban-Esquermes"},
    {"uid":"16947118","slug":"vieux-lille","title":"Vieux-Lille"},
    {"uid":"86361407","slug":"wazemmes","title":"Wazemmes"},
    {"uid":"57139341","slug":"hospice-comtesse","title":"Mus\u00e9e de l'hospice Comtesse"},
    {"uid":"66452321","slug":"le-grand-sud","title":"Le Grand Sud"},
    {"uid":"76648818","slug":"ete-a-lille","title":"L'\u00e9t\u00e9 \u00e0 Lille"},
    {"uid":"23528015","slug":"noel-a-lille","title":"No\u00ebl \u00e0 Lille"},
    {"uid":"52726726","slug":"zoo-de-lille","title":"Zoo de Lille"},
    {"uid":"79813652","slug":"jep","title":"Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine \u00e0 Lille"},
    {"uid":"10248603","slug":"quartiers","title":"quartiers"},
    {"uid":"69850951","slug":"conservatoire","title":"Conservatoire"},
    {"uid":"3440742","slug":"mhn","title":"Mus\u00e9e d'histoire naturelle"},
    {"uid":"27027963","slug":"flow","title":"FLOW"},
    {"uid":"84659022","slug":"maisons-folie","title":"Maisons Folie Wazemmes et Moulins"},
    {"uid":"97511531","slug":"vdl-palais-des-beaux-arts","title":"Palais des Beaux Arts"}
  ]
});

require('./run');
